香港人咁緊張新聞自由點解又包庇正義傳媒香港良心壹週刊偽造訪問害人?

金思行

考試考上癮

1997年，劉細良過檔《壹周刊》任職編輯。2000年7月，《壹週刊》刊登一篇題為「狀元考試考上癮」的文章，指皇仁書院畢業生金思行沉溺考試，表示「無考試就會周身痕，…返工日日如是好悶」。金思行向記者協會及私隱專員公署投訴，指該篇關於他的文章有大部分內容是「完全虛構」的，劉細良向記協操守委員會表示受到無理指控並對有關投訴深表遺憾。記協裁定「難以斷言有關文章載有揑造的內容」[4]（調查報告已於記協網頁刪除）。私隱專員則認為表面證據不足，無須調查；金不服上訴，行政上訴委員會一致同意私隱專員的決定。

戰地記者點解要冒生命危險在戰地採訪?

法改會話行政上訴委員會判錯錯

連登人：我要自由

但唔用 linux